[祝The Puzzle5一單大賣] 台灣神級女團AKB48 Team TP討論區#6 迪B生日快樂

驚天地！泣鬼神！

AKB48 Team TP 子樂團
The Puzzle5 1st Single

《Majisuka Rock n' roll》
已於12月4日橫空出世

《Majisuka Rock n' roll》MV

簡介：

AKB48 Team TP （平時簡稱TTP）係由日本作詞家秋元康擔任總製作人、音樂製作人陳子鴻負責營運既臺灣女子偶像團體，亦係日本偶像團體AKB48嘅海外姊妹團體之一，以台北為基地展開活動。該團體嘅前身為TPE48，係2017年中開始籌備，2018年2月4日團員正式公開亮相；原預計2018年6月出道，後來營運公司發生財務危機，導致活動暫時停止。2018年7月30日，AKB48嘅營運公司AKS通過傳媒宣布解除原營運公司有關TPE48嘅授權合約，除咗接手經營同將團體改為現名之外，亦係台灣成立「好言娛樂有限公司」作為營運單位，之後係同年8月26日首次以新團名正式公開亮相。

成員名單：

之前嘅作品：

《勇往直前》

《櫻花瓣》

《綠草地上的奇蹟》

《TTP Festival》

《LOVE 修行》

《看見夕陽了嗎？》

《Only Today》

《嗚吼嗚吼吼》

相關網站:
官方網站:
Facebook:
Instagram:
YouTube:
Twitter:
Weibo:

舊post:
AKB48 Team TP 討論區 #1 就算係藍絲都照推

[糞營運][祝四單大賣]台灣國民女團AKB48 Team TP 討論區#2暨香港成員冼迪琦劉曉晴支持區

[糞營運][祝四單大賣] 天使降臨人間！台灣神級女團AKB48 Team TP 討論區#3暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

[糞營運][祝四單大賣] 元氣爆棚！台灣神級女團AKB48 Team TP 討論區#4 暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

[祝The Puzzle5一單大賣] 台灣神級女團AKB48 Team TP討論區#5暨香港成員冼迪琦、劉曉晴支持區

香港成員

香港首席美少女：冼迪琦

香港小太陽：劉曉晴

台灣成員重點推介

身兼多職萬能隊長：陳詩雅

雙馬尾腹黑美少女：01林于馨

銀河系第一可愛倉鼠：Mina潘姿怡

聖誕節前夕出世嘅可愛女仔：Pinhan邱品涵

從來沒有將冼迪琦男朋友迷惑得神魂顛倒嘅少女：Momo李孟純

樓主私心推介:77劉語晴

惡魔姐姐：栗子-李佳俐

天使妹妹：涵涵-李采潔

史上最嘈搞怪吵麵：麵麵-蔡亞恩

The Puzzle5穩重混血隊長：柏靈

負皮係比樓主既
盲

驚天地 泣鬼神
今日冼迪琦生辰

我無嘢講

驚天地 泣鬼神
冼迪琦係我嘅人

J已爆

呀迪生日快樂
倢生日快樂

好彩2月13日有48小時，可以繼續祝迪生日快樂

咁正得唔得架？

李家大小姐二小姐唱廣東話生日歌比迪

佢哋練咗好耐，好欣賞佢哋

攞條j出黎睇過先

樓主驗眼

我唔想被人bam

情人倢生日快樂🎂

好想去台灣見牙迪

我仲想去見腸粉

回錯po
尋日太陽直播個look幾好睇

衰在每次大風都要靠條片既後製遮住個額呢

姐姐們對佢都幾好

致大腸劉曉晴的一封信

Dear小大腸劉曉晴：

祝身體健康
By 真愛迪生·假腸粉

補lin先

傻仔唔記得開live

小白餵到佢肥肥白白

小白 cosplay好勁

呀迪真係對香港粉絲好好
成日講廣東話

話哂香港首席美少女

波波

Momo 隻髀越來越粗

佢為食

好大食

靚女多數都係有d缺陷

TP有啲咪又係P得好勁
睇啲飯拍無經佢地手P過嗰啲相兩個人嚟

用例子答你

唔想係迪po貼佢 搬過嚟覆

大家都靚
新年和和氣氣

打和啦 super

鐘意粉絲影啲相多過佢地ig啲相
個種自然美靚好多

你反7第一人

7柒 柒7

有時77太多雞湯文我都麻麻地

大姐姐安慰

一粒好勤力的大Lin

請尊重真毒

愛迪生好尊重大Lin

其他人唔推post肯定現充⋯⋯

你幾時入番tg group

tg gp 需要絲

預祝今日公演Good Show

我係巴

佢勁bulk他大隻仔嚟

我係咪old news左？

係

打到一半冇左

呢個側顏屈機

真係幾靚喎

她ass都屈

只怕我自己會愛上Ni～～～

有佢生寫洗唔洗留俾你

幾時加左推？

#2

小白真係癲到一個點

台灣仔個個月都有公演睇真係開心

廁

我迪好女仔

tg又壞

壞咗咩

冇人搵你咋…?

咁你回歸未

屌 ...最近入坑akb48 team tp 唸住買飛睇reset 點知開左10分鐘售票已經賣哂 又灰又嬲

回魂夜

歡迎新粉絲
我見啲台灣粉絲7點幾已經去霸住部機，
8點開始就要係咁㩒，同埋每幾個字會有票釋出

同埋有啲粉絲買完又冇假放要返工去唔到，
你可以搏佢哋放出嚟，要去Discord/Line群捕住

邱品涵絲係我哋TTP香港區嘅大佬

唔好咁講
我最多只係外交代表啫

買到了 去左幾間終於有得買每group 得200席真係驚冇位 仲要未計北上既粉絲

恭喜晒，你睇邊個unit？同埋你推邊個？

櫻組 (01)

數字君你好

好葡萄

希望Ching到時可以同我哋分享下，
如果可以幫手代購嘅就更好

希望3月公演可以有值得買嘅周邊

我覺得周邊既都麻麻地 生寫已經最好但冇得指定既話.... 希望有月曆

2月公演出嗰本生寫相簿都唔錯，不過都幾貴
其實最想要都係公演限定生寫真，冇得指定就要靠粉絲間互相交換，而家月別生寫我哋都係咁換

眼仔碌碌

好大

唔想畀你班鹽濕佬睇

迪又贏

發覺除左最豪邁既陳詩雅之外
大部份成員對腳趾都好避忌
好少有腳趾睇,除左

1 SSKR去宜蘭浸溫泉
2 台中拍mv果次酒店突擊
3 果個gay佬主持既節目,zoom 到詩雅,林捷,麻油d腳趾勁清楚

11月生寫真都有部分成員係有show腳趾

邊個負皮

佢壞過凱婷

影得好靚
舊年本來買左飛去生日會
但果時去台灣要14日隔離無去到

好慘
希望大家下年可以一齊去

一字排開 一人舉一個字
香港首席美少女生日快樂

迪仔件生日T幾潮

好想著！

有緣千里來相會
希望疫情過後大家都去到event la

一齊去握迪手仔

如果我去要係外國飛過起
所以去握點都要閒閒起要買一箱碟起

我哋諗過搵個巴打係台灣負責幫我哋收碟，
咁樣可以慳返啲運費

gchi

無人得閒會做d咁既野
大個仔自己諗辦法啦

我哋啲生寫真都係搵巴打代收

隻腳即刻長左

長頭髮嘅77

緊係有啦原本寄香港運費拎黎畀台仔代收winwin雙贏囉

FBI嚟捉我…

品涵鬧bowei 鍾意啲後生既

大家搵啲嘢講

我好掛住大家

講波

原來我甩P了

PUSH 星期六握手會

有無ching去？

咩黎？

都幾frd啊

原來有TTP唷！

我地討論下01淡妝

01巧正

Oh my 迪B
I love u! <3

你同條條女都係咁講
我B唔好信佢

求神 求神 誠心禮佛來求靈神
同小姐妳三生有幸
同小姐妳成為情人
好心嬌姿妳憐憫

廢話嚟…

3月做什麼你們知道的吧

幼腰大波長腿但係

衣服爆開先有人睇

我岩岩睇ig都睇錯字
不過77應該唔會爆開

巫女衫都係架妹著有feel d

宜家團入面嗰3個日本人都

Ruka正喎

睇多個

我文盲 咩意思

老老豆豆
阿部日本妹嚟講已經唔算特別靚
麻由RUKA小山呢啲直頭可以叫做柒

靚唔靚你都溝唔到㗎啦

就係唔係溝 溝都話可以睇埋性格係點再判斷
睇得偶像仲睇啲柒既嚟把撚咩

真 but各花入各眼

反而天使團 15 16歲果班真係潛力無限
淩淩 nini d樣真係ok

我覺得還好，不過無興，可能捷運直腸見得多

睇ruka直播間房同佢打扮著衫果d
成日覺得佢有d污wer

想飲佢口嚼酒

原來亞部馬利亞身材幾好

唔識個條咩姐 但負皮就係我畀 點？唔撚柒得？唔撚畀得負皮 叫連仔躝返入佢老母個臭閪到㩒佢老母個掣熄撚咗個撚屌功能佢囉屌你老母

終於有了

出發～～～～

你個袋勁cute

當然 我最鍾意食抹茶野

迪既心意 我地谷既人全部收到哂

旴旴退測了88

唔好走啊 係我錯 我退測

旴旴喺k扑post畀人捧咗上神枱

最尾個個以為tsh

涵涵生日快樂🎂

好型

講真真係幾型

好L正

發音好過栗子

話哂都N1

我無得去台灣慢慢都無咩心情追咁密

我愛冼迪琦

小晴真心正

你是連登第一個大腸粉絲

哈囉各位巴絲打，我由徵選時期已經推小晴，啱啱先申請連登，還請各位多多指教

睇得出呢度多數推迪

你好呀

大佬好

你好呢到叫太陽做大腸，推佢既叫腸粉

收到，不過我習慣叫佢做晴，唔會叫佢太陽www不過被叫腸粉有D sad

Fans叫腸粉 Thx 大腸係佢個 名

佢用小紅書 你會唔會Sad

我睇偶像就睇偶像，唔想又要拉咩政治立場先推

咁你有無買生寫真

有，個個月都買

直筆都有

我地成班都會Group埋一齊買 再互相交換

有興趣可以睇下有無咩想收/放 我地可以交換下

我都有個香港飯既Line Group，要唔要交換link都加下

好難中掛

咁我地D成員都係Link Group

睇運，我一年抽3次每次一抽，中咗2次，我見其他人會次次都唔中自己個推

熱門月份特別難中

感覺上要中迪嘅直筆好似冇可能咁

有既，不過真係好多人抽，要有心理準備唔中迪俾其他成員你

想中直筆可以抽二期

Go！捷運直達EP.17更新

BB豬

笑咗

歡迎加入，估唔估到我係邊個

唔知喎，你邊位？

不過大家應該估到我係邊位

咁就唔好知喇

要互相認識下，點可以唔知呢

下次約你係旺角站交收，再去朗豪坊同信和

Ching咁出名 梗係估到
利申 有十乖你channel

多謝支持

邊夠你咁出名

深夜肚餓想食碗麵

幾靚

我覺得安安幾值得推，得閑可以睇下佢直播

我都想可以得閒啲

想涵了

點會唔識你，大師兄

今日台灣蘋果，有01 www

對腳好正

正牙

速報
櫻組阿莉回歸
草组嗡嗡回歸

[ 重要公告 ] 成員停權處分解除
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP 研究生 – 翁彤薰
營運團隊考量成員翁彤薰在停權期間，對違反條例的行為已有充分自我反省，決議即日起解除對翁彤薰的停權處分，恢復在 AKB48 Team TP 的藝能活動；翁彤薰的官方 Instagram、浪LIVE 直播將陸續恢復使用，謝謝粉絲們對 AKB48 Team TP 翁彤薰的支持和等待。
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
AKB48 Team TP營運團隊 敬上

雖然連我呢個古參都唔知佢衰咩，btw佢返黎係好事

唔是拍拖咩？ 仲要驚死人唔知，好揚

卡比獸

牙噏回歸等卡比獸爆料師

想迪了

隔離男定女

真係好可愛

同你同一性別

我冇性別…

想腸

佢終於可以上番水
其實我想知究竟佢發生咗啲咩事
有冇人可以講下來龍去脈

今日台灣蘋果有迪
不過打細咗一歲
兼且打咗晴嗰身高上去

超正

講真真係幾好聽

真係唱得唔錯，好好聽

有冇人想加TP香港飯Line Group？

我

我一早已經係個群入面

笑咗，咁你知你邊個啦

打錯，咁我知你邊個啦

我俾晒hints你啦

朗豪坊4樓等

入坑後第一次睇嗡嗡IG
感覺同之前唔同咗好多

頂w

愛情滋潤

嗚

柚子畢業

曾經都有一絲希望佢會出返嚟
點都好，希望佢之後都開開心心健健康康

有無老飯知當年咩事？

這種事情見得多了，我只想說懂得都懂，不懂的我也不多解釋，畢竟自己知道就好。你們也別來問我怎麼了，利益牽扯太大，說了對你我都沒好處，當不知道就行了，其餘的我只能說這裡面水很深，牽扯到很多東西。詳細情況你們自己是很難找的，網上大部分已經刪除乾淨了，所以我只能說懂得都懂。

點解你識咁多潮文

個腦有harddisk裝潮文

youtu.be/qo90ma6MmZE
終於 以為無命睇到

涵涵真係好正

逸嘉越嚟越靚

死偽毒…

我都覺
份人又鳩鳩地咁
好正

大港開唱完整live

頭先食晚餐，見到餐牌有大腸，忍唔住嗌咗一份

勁gay

今日台蘋有Mina~

要買

迪B

呼籲唔好反7

On9

Btw 話我煩都要繼續講
麻由真係好撚樣衰

momo

屌，以為要完個刻真係sad左一下

btw 香港朋友jm9

呃到下人 @NL

仲反唔反

P到唔似佢 實唔柒架
又要我貼啲飯拍出嚟？

點都稱唔上係靚啦下話
就算佢自己ig po啲相 都P到張張個樣唔太一樣啦
咁岩上面嗰張p得重手唔似佢咪無咁柒囉

近排已經懶得特登入嚟反
係要聊鳩我入嚟嘈既

Btw 最後用舊拜拜肉同大家講聲拜拜嚟結束呢個回合

惡到

死火 點解我覺得OK

冇覺得佢醜過

我都覺 其實都唔差吖

我覺得77都幾靚女吖，不過各人有各人的審美觀，互相尊重啦

流晒鼻血

咁你揀邊個？

回下帶先

想攞佢第一次
扮做完運動就食

推迪

無人推po

因為樓主太懶

隊長都好得意

子瑄幾靚

要唔要成為粉粉

屌你老母臭西營運次次呢啲大型event都唔撚派迪b去
上次大港已經係咁

營運大曬

去你屋企坐吓飲杯咖啡得唔得

77雞湯文感動人心

佢係咪唔開心

77真係一個好感性既人

牙迪唔好上咁多連登
我都少上

Mina B

respect

邊個整親

應該係麵麵

又有新野

Lol，我既限動www

換左人揸旗係唔同D

可以拎嚟做潮文嗎

不了